BT算唔算已經完成歷史任務？

依家d cloud咁發達，個個用晒google drive,mega down野，share野又方便

電影、歌、動漫全部都玩緊串流

究竟BT仲有冇存在價值

Av 冇晒seed 會唔會有人跳樓

你會唔會太睇少bt既重要性

agger

Cloud 果d一down野就扯曬d網速走

仲用緊bt dl 劇睇 同埋bt要用電腦架咩 用nas架嘛

？？？BT 唔會?

其實我都真係好多年無BT過...

你咁講証明你唔明 bt 運作

得啖笑

等睇偉論
*如果唔係有bt, 邊有咁多人玩你遊戲, 睇你d片*

井底到

不同意

一直都唔明點解會用bt ,會壞 hd

依樣真啵 好老實講 你話啲providers會做種多定上載去cloud多 一定做種多
同埋p2p係方便好多

你壞左幾多隻?

無SEED 何來有CLOUD
BTW SEED呢屌你

鐘意儲埋d野, 所以一定bt

是咁的，hadoop 同 spark有用類似bt ge 原理

Mega>bt>drive

仲成日用

好像動漫花園追新番

Streaming有個弱點就係有機會窒 / 因應上網速度自動調低畫質
BT 起碼我有得選擇想要嘅畫質, 下載完成就慢慢睇

仲有, HDD死同BT根本無直接關係

無人bt dl d 野落黎backup
邊有野比你j呀

願聞其詳